[電競]右一條女幾索

帶住成班豬扒

坐咗幾耐

打機點解要著到咁

左一成隻豬咁

電

唔係點樣抬高自己

女子電競=殘奧

就係咁樣是但組d樣衰既 咁靚個個先多生意

左1同3

kaching

肉地妹

真係好豬

明顯4個實力派CARRY佢1個 樓主真係唔識嫁wor

所以坐到好開

升球大墊

lm

角度問題

左一

Deer都唔識

pandacute 個屁

佢地著裙咋喎 你唔係毒到咁呀？！

左一大波波先正呀

真係得右1 叫見得下人

deer

ching究竟坐左幾耐？deer都唔識

兩年前同佢影過相

肉便器黎 有錢上得

對腳形好怪

電莖

諗起呢張圖
最右邊個個

只可遠觀 近睇開始似男人

條女對腳正撚到

當年既蝴蝶

依條女d圖比人拎黎釣過無數咁多次厹

[img]小雲閃卡 [/img]

G

蝴蝶同樂樂整容嚟呀 定係照妖鏡

其實一直都覺得佢個樣有少少老 唔似佢真實年齡

唔識又點

做坦係咁

冇對比既話樓豬點會覺得右一索

電競新加Photoshop比賽牙？

五圍一都要片半分鐘先死果只

牙你老母

只係其他人太醜先顯得佢靚

啲女隻眼太柒

左2勁扮野

小雲其實幾靚

左一好撚大波

屌撚到佢叫救命

成日俾帽條仔帶

夢兒半年肥左成個碼，話就話坐係度打機姐，都唔洗肥成咁

deerchann都唔識 好打極有限

青頭仔

個樣真係世界級

Deer女神級啦

又屌鳩人著咩 關你撚事咩 屌你老母臭閪 係唔係女仔打機就唔可以著裙呀？要著長褲 密實？你老母係雞呀 仆佳仔

阿麗好索架！

明明之前少肥嗰陣幾靚幾好睇

右一係咪doublelift黎

如果係5個男人應該冇人理

最左金毛好撚正 大波到

睇錯左一

Deer睇得耐點解會有偽娘feel

Deer係幾靚

中間

電競女神合照

肥返少少好似靚d
皮膚好好又白 好羨慕